正式宣佈禠奪阿仙奴倫敦之王稱號

由熱刺暫代至歐霸出局為止

禾地皇者轟先系

熱刺出局咪轟接任囉，比d耐性好無

熱狗未來先系，衣家梗系我轟

當我地水晶宮無到

炒柏祖有咩資格叫倫敦之王

爭乜柒
全部加入韋斯咸

昆士柏流浪啦
個名最長

連柏祖都敢炒就知有料到啦

熱狗精神 輸波打人